const tenth = [
  {
    number: 1,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых во всех словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>пред..нфарктный, без..гольный, меж..нтернатский</span></span></li><li><span><span>пр..уныл, пр..вратные (представления), пр..домовой (участок)</span></span></li><li><span><span>п..едестал, всеоб..емлющий, пред..юбилейный</span></span></li><li><span><span>и..брал, бе..вкусный, ра..жать</span></span></li><li><span><span>р..ссыпал, поз..прошлый, нез..менимый</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["45"],
  },

  {
    number: 2,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых во всех словах одного ряда пропущена одна и та же буква. </span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>пр..возмочь, пр..дания (старины), пр..рываемый (собеседником)</span></span></li><li><span><span>не..говорчивый, бе..цельный, в..дремнуть</span></span></li><li><span><span>соб..ётся, супер..яркий, в..ётся</span></span></li><li><span><span>о..бойный (молоток), на..строчный, по..черкни</span></span></li><li><span><span>от..скать, под..тожить, с..змала</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера выбранных вариантов.</span></span></div>',
    answer: ["15"],
  },

  {
    number: 3,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых во всех словах одного ряда пропущена одна и та же буква. </span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>сверх..дея, под..скать, от..скать</span></span></li><li><span><span>пр..домовая (территория), пр..щедрый, пр..ступить (к делу)</span></span></li><li><span><span>без..языкий, в..явь, из..ян</span></span></li><li><span><span>бе..полезный, и..царапать, и..синя-чёрный</span></span></li><li><span><span>пр..вратные, пр..граждать, пр..емник</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В ответе укажите номера выбранных вариантов без пробелов и запятых. </span></span></div>',
    answer: ["345"],
  },

  {
    number: 4,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых во всех словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>без..нициативный, без..сходность, с..змала</span></span></li><li><span><span>предн..значение, под..рваться, пр..браться (в комнату)</span></span></li><li><span><span>пр..дать (форму), беспр..станный, непр..ложная (истина)</span></span></li><li><span><span> ни..провергнуть, не..доровится, и..подлобья</span></span></li><li><span><span>кинос..ёмка, раз..ярённый, меж..ярусный</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["15"],
  },

  {
    number: 5,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых во всех словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>пр..обретение, пр..подал (урок), пр..рвать (собеседника)</span></span></li><li><span><span>по..кормка, о..бивать (мяч), (кран) по..текает</span></span></li><li><span><span>пр..родители, поз..брошенный, р..ссыпанный</span></span></li><li><span><span>сверх..бдительный, раз..езд, под..язычный</span></span></li><li><span><span>обе..кровленный, бе..компромиссный, ра..сердиться</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера выбранных вариантов.</span></span></div>',
    answer: ["35"],
  },

  {
    number: 6,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых во всех словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>пр..теснение, пр..глядеться, пр..нудить</span></span></li><li><span><span>ра..ползлись, бе..причинный, не..балансированный</span></span></li><li><span><span>без..нициативный, сверх..нтеллигентный, под..зношенный (костюм)</span></span></li><li><span><span>поз..прошлый, р..ссыпающийся, опр..кинул</span></span></li><li><span><span>всеоб..емлющий, ал..янс, (высокий) бар..ер</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["12"],
  },

  {
    number: 7,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых во всех словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>обе..доленный, и..древле, не..держанный</span></span></li><li><span><span>об..скать, пост..мпрессионизм, без..мянный</span></span></li><li><span><span>пр..страстие, пр..мелькаться, пр..строиться</span></span></li><li><span><span>под..ёмник, зав..южило, необ..ятный</span></span></li><li><span><span>пред..ставить (слово оратору), пр..образ, перев..плотиться</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["35"],
  },

  {
    number: 8,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых во всех словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>ра..буженный, бе..граничный, и..вестить</span></span></li><li><span><span>н..испособнейший, поз..вчера, н..дстройка</span></span></li><li><span><span>сверх..зысканно, меж..здательский, пред..дущий</span></span></li><li><span><span>пр..следовать (врага), пр..купить, пр..шить (пуговицу)</span></span></li><li><span><span>по..черкнуть, на..пись, пре..писание</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["125"],
  },

  {
    number: 9,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых во всех словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>не..держанный, бе..шумный, чере..страничный</span></span></li><li><span><span>с..митировать, сверх..дея, супер..нтеллектуальный</span></span></li><li><span><span>пр..сыщенный, беспр..кословно, пр..одолеть</span></span></li><li><span><span>раз..гнавшись, под..брать, пр..говорить (два часа)</span></span></li><li><span><span>от..явленный, с..ёжиться, нав..ючивать</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["134"],
  },

  {
    number: 10,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых во всех словах одного ряда пропущена одна и та же буква.  </span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>сверх..зящный, пост..нсультный, вз..мать</span></span></li><li><span><span>во..пламениться, бе..совестный, не..балансированный</span></span></li><li><span><span>(старинное) пр..дание, пр..верженец, непр..емлемый</span></span></li><li><span><span>с..естной, волеиз..явление, двух..ядерный</span></span></li><li><span><span>не..хватный, р..списывать, с..переживающий</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["124"],
  },

  {
    number: 11,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых во всех словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>всеоб..емлющий, из..ять, под..язычный</span></span></li><li><span><span>пр..звание, пр..давать (значение), пр..цедент</span></span></li><li><span><span>без..мянный, вз..мать, от..грать</span></span></li><li><span><span>пр..вилегия, пр..выкнуть, пр..морский</span></span></li><li><span><span>пре..угадать, на..кусить, по..тачивать</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["145"],
  },

  {
    number: 12,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых во всех словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>квартирос..ёмщик, над..язычный, с..агитировать</span></span></li><li><span><span>ос..знать (вину), (труба) пр..ржавела, ..тождествить</span></span></li><li><span><span>пр..успеть (в ученье), пр..колотить, пр..терпеть (лишения)</span></span></li><li><span><span>без..нтересный, сверх..збалованный, под..скать (работу)</span></span></li><li><span><span>не..гибаемый, бе..ценный, ни..падающий (складками)</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["25", "52"],
  },

  {
    number: 13,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых во всех словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>пр..ломление (света), пр..возносить (артиста), пр..емственность (поколений)</span></span></li><li><span><span>с..йти (с поезда), з..страховать (имущество), пр..поведник</span></span></li><li><span><span>пре..сказать (будущее), по..кинутый (вверх), на..смотрщик</span></span></li><li><span><span>бе..связный (ответ), не..битая (мишень), в..крыть (упаковку)</span></span></li><li><span><span>без..дейный, из..мать, роз..ск</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["1345"],
  },

  {
    number: 14,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых во всех словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>пр..мыкающий (сбоку), пр..паркованные (возле дома), пр..бедняться</span></span></li><li><span><span>и..худавший (от голода), ра..черченный (лист), во..хвалял</span></span></li><li><span><span>в..езжает (в город), вз..ерошенный, четырёх..ярусный</span></span></li><li><span><span>супер..гра, роз..грыш, из..скать</span></span></li><li><span><span>д..жевал (хлеб), з..чинщик, н..слаждение</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов. </span></span></div>',
    answer: ["123"],
  },

  {
    number: 15,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых во всех словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>поз..вчера, пр..дедушка, непр..дуваемый</span></span></li><li><span><span>по..чинённый, пре..чувствие, на..треснутый</span></span></li><li><span><span>пред..юбилейный, с..экономить, ин..екция</span></span></li><li><span><span>пр..большой, пр..отворить, пр..имущество</span></span></li><li><span><span>и..бежать, во..звание, ра..гуляться</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["25", "52"],
  },

  {
    number: 16,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых во всех словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>п..вернуть, с..греть, об..значить</span></span></li><li><span><span>без..нициативный, вз..скать, сверх..зысканный</span></span></li><li><span><span>сверх..естественный, под..ёмный, двух..ярусный</span></span></li><li><span><span>пр..следовать, пр..образовать, пр..неприятный</span></span></li><li><span><span>чере..чур, и..синя-чёрный, бе..вкусный</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["134"],
  },

  {
    number: 17,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых во всех словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>на..писать, по..шутить, о..блеск</span></span></li><li><span><span>с..мпровизировать, вз..мать, без..нтересный</span></span></li><li><span><span>во..кликнуть, ра..шить, не..держанный</span></span></li><li><span><span>пр..бавить, пр..амурский, пр..лежный</span></span></li><li><span><span>бе..грамотный, чере..полосица, бе..рассудный</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["34", "43"],
  },

  {
    number: 18,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых во всех словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>пр..павшие (вещи), под..ждать, р..списание</span></span></li><li><span><span>меж..языковой, меж..отраслевой, об..явление</span></span></li><li><span><span>сверх..скусный, пр..коснулся, н..где (не нашли)</span></span></li><li><span><span>бе..позвоночные, сни..ходительно, и..царапать</span></span></li><li><span><span>по..ключить, о..клонение, на..строчный (знак)</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов. </span></span></div>',
    answer: ["34", "43"],
  },

  {
    number: 19,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых во всех словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>р..здавать, нед..зволенный, от..гнать</span></span></li><li><span><span>чре..мерный, не..быточный, прово..гласить</span></span></li><li><span><span>по..свечник, на..треснутый, непре..сказуемый</span></span></li><li><span><span>волеиз..явление, трёх..ярусный, двух..уровневый</span></span></li><li><span><span>пр..прятать, пр..обрести, н..куда (не уехал)</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов. </span></span></div>',
    answer: ["35"],
  },

  {
    number: 20,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых во всех словах одного ряда пропущена одна и та же буква. </span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>пр..общиться, пр..липнуть, пр..дварительный</span></span></li><li><span><span>на..смотрщик, о..бросить, по..ступиться </span></span></li><li><span><span>об..шлось, с..зревший, п..верженный </span></span></li><li><span><span>во..главить, в..драгивать, бе..дарный </span></span></li><li><span><span>с..ехать, шифон..ер, без..языкий</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов. </span></span></div>',
    answer: ["34", "43"],
  },

  {
    number: 21,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых во всех словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>бе..предел, ра..бег, в..дохнуть</span></span></li><li><span><span>пр..чудливо, пр..зрел (бездомного), пр..карманить</span></span></li><li><span><span>опр..кинул (ведро), пр..язык, поз..вчера</span></span></li><li><span><span>с..змала (любил петь), об..ск, пред..юльский</span></span></li><li><span><span>трёх..ярусный, под..ячий, разоб..ю</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["24", "42"],
  },

  {
    number: 22,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых во всех словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>пр..общил, пр..льстил, пр..вратник</span></span></li><li><span><span>и..сяк, бе..престанно, во..ходящий</span></span></li><li><span><span>н..ладил, пр..дедушка, р..ссыпал</span></span></li><li><span><span>под..тожил, пред..нфарктный, из..мать</span></span></li><li><span><span>с..язвил, подош..ю, суб..ект</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["234"],
  },

  {
    number: 23,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых во всех словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>пр..правнук, поз..прошлый, р..ссыпать </span></span></li><li><span><span>пр..давать (значение), пр..брежный, беспр..станно</span></span></li><li><span><span>ад..ютант, с..ёжиться, сверх..естественно </span></span></li><li><span><span>без..нициативный, сверх..скусно, пред..юльский</span></span></li><li><span><span>и..целение, не..быточный, ни..провергать </span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов. </span></span></div>',
    answer: ["135"],
  },

  {
    number: 24,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых во всех словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>об..ект, в..езд, сверх..ёмкий</span></span></li><li><span><span>ни..посланный, ..жечь, пере..дать </span></span></li><li><span><span>по..сказка, о..дежурил, на..пиленный</span></span></li><li><span><span>пр..страстный, пр..града, пр..способить</span></span></li><li><span><span>сверх..скусно, роз..ск, спорт..гра</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов. </span></span></div>',
    answer: ["12"],
  },

  {
    number: 25,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Определите ряд, в котором в обоих словах пропущена одна и та же буква. </span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>бе..душный, ра..цвет</span></span></li><li><span><span>р..зогнул, под..спеть</span></span></li><li><span><span>без..скусно, вы..грал</span></span></li><li><span><span>пр..образ, пр..язык</span></span></li><li><span><span>пр..уныл, пр..вереда</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите эти слова без пробелов, запятых и других дополнительных символов, вставив пропущенную букву.</span></span></div>',
    answer: ["приунылпривереда", "привередаприуныл"],
  },

  {
    number: 26,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Определите ряд, в котором в обоих словах пропущена одна и та же буква. </span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>пр..общил, пр..белый</span></span></li><li><span><span>лос..он, с..ёмка</span></span></li><li><span><span>бе..страстно, (на) ..гибе</span></span></li><li><span><span>под..брал, н..рвал</span></span></li><li><span><span>от..мённый, по..скать</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите эти слова без пробелов, запятых и других дополнительных символов, вставив пропущенную букву.</span></span></div>',
    answer: ["бесстрастносгибе", "сгибебесстрастно"],
  },

  {
    number: 27,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых во всех словах одного ряда пропущена одна и та же буква.   </span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>под..брал, поз..вчера, н..ладил</span></span></li><li><span><span>не..быточный, чере..чур, бе..покойный</span></span></li><li><span><span>пр..крыл, пр..строил, непр..ступная (скала)</span></span></li><li><span><span>контр..атака, суб..ект, обол..ёшься</span></span></li><li><span><span>от..скать, под..тожить, без..ндукционный</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["235"],
  },

  {
    number: 28,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых во всех словах одного ряда пропущена одна и та же буква. </span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>пр..способь (для работы), пр..крыл, непр..хотливый</span></span></li><li><span><span>в..езд (во двор), б..ют (по щеке), помест..е</span></span></li><li><span><span>сверх..нтеллигентный, по..скать, вз..мать</span></span></li><li><span><span>опр..кинуть, пр..родина, под..брать</span></span></li><li><span><span>ра..шифруй, бе..человечно, не..жатый</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["135"],
  },

  {
    number: 29,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых во всех словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>радиопр..ёмник, пр..винтил, пр..одолел</span></span></li><li><span><span>пр..образ, об..гнал, от..рвал</span></span></li><li><span><span>бе..причинный, и..целение, чере..чур</span></span></li><li><span><span>супер..гра, под..тожил, пред..стория</span></span></li><li><span><span>кинос..ёмка, в..юнок, об..ект</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов. </span></span></div>',
    answer: ["23", "32"],
  },

  {
    number: 30,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Определите ряд, в котором в обоих словах пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>без..сходный, раз..скать</span></span></li><li><span><span>и..чахнуть, чре..мерный</span></span></li><li><span><span>пр..творяться, пр..словутый</span></span></li><li><span><span>з..валинка, д..носчик</span></span></li><li><span><span>пре..писание, о..реагировать</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите эти слова, вставив пропущенную букву. Слова запишите без пробелов, запятых и других знаков препинания.</span></span></div>',
    answer: ["безысходныйразыскать", "разыскатьбезысходный"],
  },

  {
    number: 31,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Определите ряд, в котором в обоих словах пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>двух..гольный, сверх..дейный</span></span></li><li><span><span>во..главить, во..кликнуть</span></span></li><li><span><span>пр..нуждение, пр..кословить</span></span></li><li><span><span>з..говорить, д..бежать</span></span></li><li><span><span>пре..ложить, о..тиск</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите эти слова, вставив пропущенную букву. Слова запишите без пробелов, запятых и других знаков препинания. </span></span></div>',
    answer: ["двухигольныйсверхидейный"],
  },

  {
    number: 32,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Определите ряд, в котором в обоих словах пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>ра..чёт, и..жога</span></span></li><li><span><span>пр..кратить, пр..рогатива</span></span></li><li><span><span>з..петь, пр..браться</span></span></li><li><span><span>о..ветшать, о..растить</span></span></li><li><span><span>без..мянная, пед..нститут</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите эти слова, вставив пропущенную букву. Слова запишите без пробелов, запятых и других знаков препинания.</span></span></div>',
    answer: ["прекратитьпрерогатива"],
  },

  {
    number: 33,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Определите ряд, в котором в обоих словах пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>о..дать, по..грести</span></span></li><li><span><span>пр..строить, пр..добрый</span></span></li><li><span><span>и..данный, ра..бить</span></span></li><li><span><span>ра..дать, ..дача</span></span></li><li><span><span>о..морозить, пре..сказание</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите эти слова, вставив пропущенную букву. Слова запишите без пробелов, запятых и других знаков препинания.</span></span></div>',
    answer: ["изданныйразбить"],
  },

  {
    number: 34,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Определите ряд, в котором в обоих словах пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>пр..стол, пр..чудливый</span></span></li><li><span><span>чере..чур, бе..цветный</span></span></li><li><span><span>супер..дея, из..мать</span></span></li><li><span><span>о..тиск, по..ставить</span></span></li><li><span><span>вз..браться, з..говорить</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите эти слова, вставив пропущенную букву. Слова запишите без пробелов, запятых и других знаков препинания.</span></span></div>',
    answer: ["чересчурбесцветный"],
  },

  {
    number: 35,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Определите ряд, в котором в обоих словах пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>ра..деление, ра..свет</span></span></li><li><span><span>без..дейный, без..мянный</span></span></li><li><span><span>пр..глядеть, пр..образить</span></span></li><li><span><span>во..стание, во..держаться</span></span></li><li><span><span>о..делать, на..строить</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите эти слова, вставив пропущенную букву. Слова запишите без пробелов, запятых и других знаков препинания.</span></span></div>',
    answer: ["безыдейныйбезымянный"],
  },

  {
    number: 36,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Определите ряд, в котором в обоих словах пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>дез..нформация, мед..нститут</span></span></li><li><span><span>бе..церемонный, бе..вкусный</span></span></li><li><span><span>пр..ступник, непр..ступный</span></span></li><li><span><span>з..ведую, пр..длеваю</span></span></li><li><span><span>о..бить, на..строить</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите эти слова, вставив пропущенную букву. Слова запишите без пробелов, запятых и других знаков препинания.</span></span></div>',
    answer: ["дезинформациямединститут"],
  },

  {
    number: 37,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Определите ряд, в котором в обоих словах пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>пр..чудливый, пр..теснение</span></span></li><li><span><span>бе..бородый, бе..покойный</span></span></li><li><span><span>на..строить, о..давать</span></span></li><li><span><span>пр..бабушка, пр..тотип</span></span></li><li><span><span>под..тожить, контр..гра</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите эти слова, вставив пропущенную букву. Слова запишите без пробелов, запятых и других знаков препинания.</span></span></div>',
    answer: ["причудливыйпритеснение"],
  },

  {
    number: 38,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Определите ряд, в котором в обоих словах пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>ра..сердиться, ра..сказать</span></span></li><li><span><span>от..скать, сверх..зысканный</span></span></li><li><span><span>пр..любопытный, пр..стать</span></span></li><li><span><span>ра..кат, ра..ливать</span></span></li><li><span><span>бе..правный, ра..деление</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите эти слова, вставив пропущенную букву. Слова запишите без пробелов и запятых.</span></span></div>',
    answer: ["рассердитьсярассказать"],
  },

  {
    number: 39,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Определите ряд, в котором в обоих словах пропущена одна и та же буква.  </span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>пр..сечь, пр..образовать</span></span></li><li><span><span>вы..грал, раз..грал</span></span></li><li><span><span>по..ставка, о..становка</span></span></li><li><span><span>и..гиб, бе..цельный</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите эти слова без пробелов и запятых, вставив пропущенную букву.</span></span></div>',
    answer: ["пресечьпреобразовать", "преобразоватьпресечь"],
  },

  {
    number: 40,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых во всех словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>р..здать, об..значить, пр..верка</span></span></li><li><span><span>из..скать, двух..гольный, под..тожил</span></span></li><li><span><span>бе..детный, ра..битый, во..рождение</span></span></li><li><span><span>на..строчный, о..бойный, по..ключить</span></span></li><li><span><span>пр..встать, пр..крепить, пр..школьный</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["35", "53"],
  },

  {
    number: 41,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых во всех словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>пр..терпевать, пр..дел (терпения), пр..возмогать</span></span></li><li><span><span>пред..юньский, под..мать, сверх..зысканный</span></span></li><li><span><span>архи..нтересный, до..грать, вз..мать</span></span></li><li><span><span>ро..сказни, бе..печный, чере..чур</span></span></li><li><span><span>пр..кормить, пр..язык, пр..славленный</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["134"],
  },

  {
    number: 42,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых во всех словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>пр..града, пр..морье, пр..мудрый</span></span></li><li><span><span>об..грал, вз..скать, под..тожить</span></span></li><li><span><span>бе..вкусно, бе..ценный, ра..пустить</span></span></li><li><span><span>по..скочил, пре..сказание, на..кушенный</span></span></li><li><span><span>пр..бабушка, п..летел, д..слушать</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["24", "42"],
  },

  {
    number: 43,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых во всех словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>пр..дать (суду), пр..ступить (закон), пр..дел (скорости)</span></span></li><li><span><span>ни..вергаться, во..дать (по заслугам), пере..дать (экзамен) </span></span></li><li><span><span>р..зыскиваются, ультр..модная (одежда), пр..родина (славян)</span></span></li><li><span><span>вз..мать, дез..нформация, супер..нтеллектуал</span></span></li><li><span><span>с..едобный, в..южный, контр..ярус</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["134"],
  },

  {
    number: 44,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых в обоих словах пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>р..списка, р..спись</span></span></li><li><span><span>под..езд, двух..якорный</span></span></li><li><span><span>ди..гармония, бе..вкусный</span></span></li><li><span><span>пр..лип, пр..мудрый</span></span></li><li><span><span>раз..грал, вз..скал</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["25", "52"],
  },

  {
    number: 45,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых во всех словах одного ряда пропущена одна и та же буква. Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>пр..образовать, пр..неприятный, пр..следовать</span></span></li><li><span><span>сверх..естественный, с..ёмка, двух..ярусный</span></span></li><li><span><span>п..никнуть, пр..дедушка, поз..вчера</span></span></li><li><span><span>чере..чур, и..синя-чёрный, бе..крайний</span></span></li><li><span><span>вз..скать, без..нициативный, сверх..зысканный</span></span></li></ol>',
    write: "",
    answer: ["124"],
  },

  {
    number: 46,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Определите ряд, в котором в обоих словах пропущена одна и та же буква. Выпишите эти слова, вставив пропущенную букву.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>бе..душный, ра..цвет</span></span></li><li><span><span>р..зогнул, под..спеть</span></span></li><li><span><span>без..скусно, вы..грал</span></span></li><li><span><span>пр..образ, пр..язык</span></span></li><li><span><span>пр..уныл, пр..вереда</span></span></li></ul>',
    write: "",
    answer: ["приунылпривереда", "привередаприуныл"],
  },

  {
    number: 47,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Определите ряд, в котором в обоих словах пропущена одна и та же буква. Выпишите эти слова, вставив пропущенную букву.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>пр..общил, пр..белый</span></span></li><li><span><span>лос..он, с..ёмка</span></span></li><li><span><span>бе..страстно, (на) ..гибе</span></span></li><li><span><span>под..брал, н..рвал</span></span></li><li><span><span>от..мённый, по..скать</span></span></li></ul>',
    write: "",
    answer: ["бесстрастносгибе", "сгибебесстрастно"],
  },

  {
    number: 48,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Определите ряд, в котором в обоих словах в приставке пропущена одна и та же буква. Выпишите эти слова, вставив пропущенную букву.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>чере..чур, в..дрогнул</span></span></li><li><span><span>пр..зираю (врага), пр..ступил (к работе)</span></span></li><li><span><span>пр..емник (престола), пр..одолел</span></span></li><li><span><span>вз..мать, с..грать</span></span></li><li><span><span>с..экономил, в..явь</span></span></li></ul>',
    write: "",
    answer: ["преемникпреодолел", "преодолелпреемник"],
  },

  {
    number: 49,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Определите ряд, в котором в обоих словах пропущена одна и та же буква. Выпишите эти слова, вставив пропущенную букву.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>непр..ходящие (ценности), пр..влёк (внимание)</span></span></li><li><span><span>в..бил (пену), и..подтишка</span></span></li><li><span><span>в..ётся (верёвочка), с..езд</span></span></li><li><span><span>без..гольная (инъекция), роз..ск</span></span></li><li><span><span>с..блюсти, пр..язык</span></span></li></ul>',
    write: "",
    answer: ["безыгольнаярозыск", "розыскбезыгольная"],
  },

  {
    number: 50,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Определите ряд, в котором в обоих словах пропущена одна и та же буква. Выпишите эти слова, вставив пропущенную букву.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>пр..творил (в жизнь), пр..дел (храма)</span></span></li><li><span><span>вз..скал, вз..мать (плату)</span></span></li><li><span><span>и..подлобья, и..чез</span></span></li><li><span><span>пере..дал, ни..верг</span></span></li><li><span><span>в..юнок, из..ян</span></span></li></ul>',
    write: "",
    answer: ["исподлобьяисчез", "исчезисподлобья"],
  },

  {
    number: 51,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Определите ряд, в котором в обоих словах пропущена одна и та же буква. Выпишите эти слова, вставив пропущенную букву.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>пр..возмог, пр..брал (к рукам)</span></span></li><li><span><span>супер..гра, об..ск</span></span></li><li><span><span>пр..дед, пр..поведую</span></span></li><li><span><span>р..яный, б..ю (кулаком по столу)</span></span></li><li><span><span>бе..вкусие, ..добная (булочка)</span></span></li></ul>',
    write: "",
    answer: ["рьяныйбью", "бьюрьяный"],
  },

  {
    number: 52,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Определите ряд, в котором в обоих словах пропущена одна и та же буква. Выпишите эти слова, вставив пропущенную букву.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>пр..дедушка, над..рву (листок бумаги)</span></span></li><li><span><span>пр..крыть, пр..дел (мечтаний)</span></span></li><li><span><span>чере..чур, (получить в магазине) ..дачу</span></span></li><li><span><span>вз..скать, контр..гра</span></span></li><li><span><span>с..ёмка, п..еса</span></span></li></ul>',
    write: "",
    answer: ["чересчурсдачу", "сдачучересчур"],
  },

  {
    number: 53,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Определите ряд, в котором в обоих словах пропущена одна и та же буква. Выпишите эти слова, вставив пропущенную букву.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>пр..бываю (за границей), пр..берёг</span></span></li><li><span><span>бе..крылый, и..гиб</span></span></li><li><span><span>вз..мал, об..ск</span></span></li><li><span><span>пр..мета, пр..вратил</span></span></li><li><span><span>пере..дал (зачёт), ра..кол</span></span></li></ul>',
    write: "",
    answer: ["пересдалраскол", "расколпересдал"],
  },

  {
    number: 54,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Определите ряд, в котором в обоих словах пропущена одна и та же буква. Выпишите эти слова, вставив пропущенную букву.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>пр..подал (урок), пр..мета</span></span></li><li><span><span>ра..шить, во..делал</span></span></li><li><span><span>р..зослал, д..пишу</span></span></li><li><span><span>соб..ётся, под..ячий</span></span></li><li><span><span>вз..мал, под..тожил</span></span></li></ul>',
    write: "",
    answer: ["собьётсяподьячий", "подьячийсобьётся"],
  },

  {
    number: 55,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Определите ряд, в котором в обоих словах пропущена одна и та же буква. Выпишите эти слова, вставив пропущенную букву.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>сверх..зящен, об..ск</span></span></li><li><span><span>под..брал, пр..образ</span></span></li><li><span><span>пр..следуя, (я) пр..мкну (к группе)</span></span></li><li><span><span>в..дрогну, не..жатый (кулак)</span></span></li><li><span><span>пр..крыл, пр..возмог</span></span></li></ul>',
    write: "",
    answer: ["подобралпрообраз", "прообразподобрал"],
  },

  {
    number: 56,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Определите ряд, в котором в обоих словах пропущена одна и та же буква. Выпишите эти слова, вставив пропущенную букву.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>пр..язык, пр..внучка</span></span></li><li><span><span>во..хождение (на гору), и..бежать (наказания)</span></span></li><li><span><span>о..нёс (домой), по..толкнул</span></span></li><li><span><span>пр..казать, пр..хороший</span></span></li><li><span><span>без..нтересный, супер..гра</span></span></li></ol>',
    write: "",
    answer: ["праязыкправнучка"],
  },

  {
    number: 57,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Определите ряд, в котором в обоих словах пропущена одна и та же буква. Выпишите эти слова без пробелов между ними, вставив пропущенную букву.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>с..змала, спорт..нвентарь</span></span></li><li><span><span>пр..знание, пр..рвать (игру)</span></span></li><li><span><span>о..нёс (домой), по..толкнул</span></span></li><li><span><span>пр..язык, н..падение</span></span></li><li><span><span>мед..нститут, над..гровой (уровень)</span></span></li></ol>',
    write: "",
    answer: ["праязыкнападение", "нападениепраязык"],
  },

  {
    number: 58,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Определите ряд, в котором в обоих словах пропущена одна и та же буква. Выпишите эти слова без пробелов между ними, вставив пропущенную букву.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>и..пуг, ра..задорился</span></span></li><li><span><span>спорт..гра, меж..нститутский</span></span></li><li><span><span>на..орвать, о..гороженный</span></span></li><li><span><span>ра..жечь, и..купаться</span></span></li><li><span><span>пр..дажа, пр..бабушка</span></span></li></ol>',
    write: "",
    answer: ["спортиграмежинститутский", "межинститутскийспортигра"],
  },

  {
    number: 59,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Определите ряд, в котором в обоих словах пропущена одна и та же буква. Выпишите эти слова без пробелов между ними, вставив пропущенную букву.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>р..зжечь, р..спись</span></span></li><li><span><span>по..кормленный, о..крытка</span></span></li><li><span><span>пр..язык, р..ссказни</span></span></li><li><span><span>пр..знание, пр..открыть</span></span></li><li><span><span>сверх..нтересный, от..скать</span></span></li></ol>',
    write: "",
    answer: ["признаниеприоткрыть", "приоткрытьпризнание"],
  },

  {
    number: 60,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Определите ряд, в котором в обоих словах пропущена одна и та же буква. </span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>н..право, пр..российский (политик)</span></span></li><li><span><span>пр..обретение, пр..бывать (на вокзал)</span></span></li><li><span><span>ра..слабленный, и..бежать</span></span></li><li><span><span>н..звергнуть, пред..стория</span></span></li><li><span><span>на..орвать, о..гороженный</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номер ответа.</span></span></div>',
    answer: ["2"],
  },
];
